莫拉達單刀都入到

阿祖安到底有幾廢?

連Mola達條廢鳩都入波
卡利奧斯都撲到我諗

應該又係拉莫斯搞到佢腦震盪

阿祖安廢撚到